﻿Справка находится в начале исходника OpenCLABC

Исходник можно открыть, зажав Ctrl в IDE и кликнул на любое имя из OpenCLABC (в том числе имя модуля в uses)

(кстати, это работает со всеми модулями)
